有冇人留意到嗰個乜野「千萬求出路」個大陸仔廣告？

ideasforhk舊年十一月到係咁賣報紙
而家就喺咁喺各電視台賣廣告，支那襯住武漢肺又靜靜雞做嘢

呃飯食姐
Dont make stupid guy famous